【面癱嘅人，無飲筒，請問點樣飲水？】

用不銹鋼飲管

秒左

正常人回答： 問人攞飲管囉
環保撚： 關我撚事！ 你唔環保 自私精 下等人 垃圾 妖魔 睇下人地英國 香港真係死得架啦.......

此post已完

如果有買，但唔見左，或者無帶喺身，餐廳唔比攞，請問點飲水

自然淘汰啦

邊有咁撚多如果呀
明知冇左條飲管就冇水飲咁緊要
出門口前一定會check
入餐廳前都會問清楚啦

環保撚邏輯：過幾代就無人面癱

冇問題吖 哀求佢畀支飲管你咪得囉

哀求？
面癱嘅人飲水係一定要用飲筒，係病人應有嘅權利。而家禁止用飲筒，所以變左做要哀求？

駁唔到